點解慈善機構唔會用viutv搞籌款？

係咪所有慈善機構都放棄左香港人

會唔會有D利益問題呀

之前有間機構試過
但唔記得叫乜名

私相授受有慣性合作夥伴

如果搵viu..即係你地會課金??
咁撚多上流總理,自己捐飽佢啦

慈善機構本身高層都固定出幾十萬一個月糧
仲勁過社署署長
籌唔籌到都係做下戲既姐